香娃公仔機揾唔揾到錢？

上網見人話做台主每個月都可以賺幾錢，什至幾萬蚊，所以最近都心郁郁想租台黎玩下，但又對調機台嘅知識係 0，上停上拉，上升延遲，強爪中爪弱爪等等設定。。。。
有冇人可以講解下每個功能有咩影響😵有冇話點調係for 標準盒？

google啦 賺錢都要懶人包